有冇試過呃老母錢去叫雞賭錢

依家次次去食飯都比FD笑
唔明佢地笑咩
你細路咪又係洗老母錢
我又未搵到工
拎老母錢有乜問題

冇問題

D二世祖都係拎老母錢溝靚模 原理一樣

咪系 屌上次偷老母錢去買煙
竟然比人鬧
嬲嬲地抽返一飛先🚬🚬🚬

無問題啊 啱啊 拎啦 無錢緊係拎啦 拎到佢地比唔到個日再問政府拎 fit晒

唔係搶唔係偷唔係扲綜援咪得 你班FD食古不化

應該點說服啲FD 好
講極佢地都唔明

下 我洗d fd錢都無野 你d fd咁既

求介紹

呀媽定時問我有無錢出火

朋友

請埋你fd一齊去咪得

好相信二世祖媾女一定問老豆拎囉

老母俾錢去叫雞，諗起都覺得溫馨

我問女朋友攞錢去叫雞

拎老母錢都無乜問題嘅

你啲FRD驚你叫多一次兩次，又賭多一兩次，返唔到轉頭咋